覺唔覺蘇洵篇六國論好屈機

細個睇真係好深刻，雖然篇野未必見解比其餘二蘇準確，但成篇文邏輯關係環環相扣，結構精密，喺冇真正深入研究歷史既人眼中，完全駁佢唔倒，反而其餘二蘇果兩篇齋睇篇文會覺得有d夾硬黎，仲要佢最尾仲可以借古諷今，真係寫個服字比佢